美國選舉Twitter 成日見到人spin 俄羅斯，可以咁覆

其實進出口數字加埋，美中貿易係美俄既既20幾倍，根本唔應該將中俄兩個國家放埋一齊比較。可惜好似LBJ 果D 大學都無讀識燃經濟

重有19香港